## FEBRERO

|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|5-9|	Continué haciendo casos conjuntos con el nuevo técnico. Esta colaboración me ha permitido aprender mucho y mejorar mis habilidades técnicas, ya que trabajamos juntos para resolver diversas incidencias y asistencias remotas. La experiencia ha sido muy enriquecedora, permitiéndome conocer diferentes enfoques y soluciones.|
|12-16|La carga de trabajo fue intensa y llena de actividad. Ferran y Toni nos encomendaron la tarea de desmantelar algunos equipos que estaban en desuso. Este proceso fue muy educativo, ya que me permitió sumergirme en el mundo interno de los equipos y descubrir la utilidad de cada componente. Reservamos un espacio en el box, un lugar equipado con todo lo necesario para realizar pruebas a los cargadores, asegurándonos de tener el curso de electricidad y el calzado adecuado para prevenir riesgos eléctricos.<br>Una vez asegurado el espacio, nos dedicamos a transportar los cargadores hasta el box. Estos cargadores, en su mayoría desaprovechados, esperaban ser desmontados para aprovechar sus componentes. Abrimos los cargadores y desmontamos algunos componentes, como la electrónica de modo 4, contadores, venders, pantallas y, especialmente, los power modules, que resultaron ser uno de los elementos más difíciles de extraer. Antes de sacar los componentes, debimos darle corriente a los cargadores, pasando por las fases del neutro y la tierra, añadiendo un nivel adicional de precaución y habilidad técnica a nuestra labor.<br>El quinto paso consistió en organizar y guardar todo el material recuperado, anotando los números de serie de cada componente. Posteriormente, deberemos reservar otro box para probar todos esos materiales y ver si funcionan correctamente. Aparte de esto, estuve resolviendo algunos casos haciendo asistencias remotas o bien por el correo.|
|19-23| Esta sneaba fue muy complicada y estresante. Debido a que la semana anterior estuve en el box haciendo pruebas con el cargador, se me acumularon los casos de esa semana y los de la actual. Poco a poco, con la ayuda de mis compañeros, fui reduciendo el nivel de correos que tenía que contestar. También tuvimos una formación sobre el nuevo cargador que va a salir a la venta, lo cual fue muy útil para estar al día con las últimas novedades y prepararnos para futuras asistencias.|
|26-1|Empecé a revisar los casos que no tenían respuesta del cliente. En estos casos, decidí hacer un recordatorio o cerrarlos si no obtenía respuesta. También revisé todos los casos pendientes de RMA, que son los más largos de cerrar. Este proceso implica el envío inicial al cliente, luego el cliente envía el material defectuoso y, por último, el equipo de reparaciones resuelve el problema. Este equipo trabaja junto con nosotros en posventa, por lo que debo describir lo mejor posible dónde está el problema para agilizar la resolución.|


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>